有冇巴打食開protein bar

想問如果想減肥增肌 有冇邊隻推薦 （香港有得買）同埋想問可唔可以用黎代餐（+小小生果咁一餐）

推

代餐果d 應該係叫Meal bar
要夠營養有50種nutrients 先合格
食開herbalife protein bar同shake咁

但如果我間唔中咁樣代一餐 自己會加少少飯咁樣 咁樣可唔可以

點間唔中法
要有效減除左控制好卡路里
每日食夠蛋白質，纖維，水份係必須
利申：教練🌱

一個星期兩次lunch咁樣 其他人都係正餐 平時都會食生果

其他都係正餐

咁有咩意思

要幾多先有用🤔

唔係好夠營養
同埋巴打你幾高幾重
計返比例用 正餐食咩好緊要
如果想減碳水 果餐要食夠蛋白質＋纖維

170 75kg

巴打認真想知點飲食配合可以參考下我channel

如果堅想代餐/快d有result 先pm約我一次過問清楚

巴打未睇fat rate 睇落身型算ok
Focus on飲夠水＋蛋白質

好唔該哂

飲體重kg x70ml水
蛋白質 食體重kgX1.5-2kg

食唔到咁多蛋白 計落要成120g 咁咪差唔多成6條bar?

My protein protein cookie
1塊38g

最後買左my protein 6 layer果條

食bar 都要睇PDCAAS
1＝100％吸收
＜1＝吸唔哂 eg 0.9 = 90%
我增肌都係飲3杯 shake 25g *3
再食1-2正餐咁計

要計PDCAAS 先準
同埋1日唔建議食多過 65g 動物蛋白

食多d soy portein, vegans

我要減少少肥就可以 唔洗增肌

減肥就唔駛點做運動
基本功都差唔多

基本功係咩 同埋想問有冇方法練大力啲 跑耐啲快啲 但個身唔變重

乜撚野健康教練？有咩qualify 呀show黎睇睇？
咪撚信呢條撚樣講野，起底睇到都係想呃9下人錢既狗閪

Yes I like it very much. I eat it between meals. My friend Ed is a gym membership salesman who's gonna make a follow-up call and send a follow-up email to a customer who's interested in joining the ten year membership. I used to work in a gym and whenever a customer paid a visit to the gym I always followed it up with an email or a call. Some of my colleagues followed it up with a visit to the customer. My friend Tomiko is interested in joining his gym. She had a meeting yesterday and a follow-up has been scheduled for tomorrow. She's also writing a sequel to the acclaimed "the invisible man" so she's so busy that she won't have time to pay a follow-up visit to the gym for the time being. Therefore I handed her the membership agreement for Ed instead and will follow up with her in the next few days. The membership costs eight hundred dollars a month which is well worth it for the broad range of facilities you can use. The agreement grants you access to the swimming pool as well as the gym and the kickboxing room. They sell a tub of whey protein for five hundred dollars which is worth it as it's normally two times more expensive. The cost of casein protein has edged higher by five dollars whereas that of soy protein has edged down by eight dollars. The cost of creatine has edged lower to three hundred dollars while that of nitric oxide has edged up from four hundred to four hundred and ten dollars. Last Wednesday Tomiko complained that she was treated badly at Starbucks. As a result a barista provided a referral to a senior staff member who in turn referred her case to the manager. Tomiko will follow the case up with the manager to be sure that it'll be dealt with seriously. In addition she's been ill with a stomachache so I referred her to a gastroenterologist. Recently she posted on an online forum and suggested that the government build an art gallery so as to boost tourism which was supported by many people on the forum. They asked the forum administrator for a referral to a district councillor. They'll follow up the matter being discussed with the district councillor. I will follow up the issue too. His suggestion of building an art museum so as to boost tourism is deemed appropriate. The Japanese government has awarded my friend Naoki a twenty eight million three hundred twelve thousand nine hundred dollar study grant to study biotechnology at Tokyo University. Naoki loves kickboxing. He's lucky because his professor grants permission to use the ring and cage at university. During the first world war, the Japanese government granted his grandfather asylum. Naoki's cousins Tom and Jerry have been accused of robbery. If convicted they would be put in prison for two years for robbery. The judge granted Tom bail but refused to grant bail to Jerry. Tom's parents have agreed to post bail for him who's now remanded on bail of seventy thousand yen while Jerry is remanded in custody for two weeks. Naoki's maid has been stealing his money. After an investigation he said "She's been stealing money. I'll grant you that" His best friend is coming to Tokyo so he will have his best friend over for a few nights. I said "having him around for a few nights is fair enough but you should let your family know before having him over" My brother too said "I grant that it's very nice of you to have him over but you should let your family know beforehand" Naoki bought a front row ticket for the All-star game which was very hard to get. I said "fair enough. It's difficult to get a front row ticket but you should ask your boss if you could get a few days off beforehand because you'll need to fly to the united states for it" He was too excited lol.